［求救］有冇巴絲生風疹斷到尾？

由細到大都冇食物敏感
唔知做乜春半年前開始生風疹
一開始仲以為屋企有乜鬼蛇蟲鼠蟻咬
近排幾個月日日起身手腳都一攤攤成幅地圖咁
睇西醫淨係開抗敏感藥治標
好撚困擾請問有冇咩食療或藥好介紹

我都係 但唔係一撻撻 生係屎忽多 其次係腳

一粒粒好似俾蚊咬咁 但第二日又唔見左

試下搽啲保濕 可能係太乾燥

唔關事

正確D黎講應該叫蕁麻疹

我以前都試過生到好勁,隔幾日就出一次
之後冇啦啦就好返左,已經好耐冇出過

人地睇唔到嘅地方都算 最近生埋上臉我好想死

9up就死埋一二邊

西藥唔會醫得好
個人抵抗力差左就會出
做多d運動出下汗會幫到少少
唔好俾太大壓力自己
沖涼唔好用太熱既水
唔好吹風

之前試過風癲
睇中醫3個月好返
之後最好keep住一段時間食中藥調理身體

風癩

之前食完宵夜突然覺得好痕
返到屋企全身手腳都有 都係地圖咁好似蚊咬完腫起咁
之後食左粒治敏速另一朝退哂

痕果種感覺好撚痛苦
覺得係食錯野。之後冇發生過！

巴打睇中醫前後用左幾錢

網上睇風疹有分急性同慢性
巴打突然生完又冇事應該係急性 戒口就冇事
我係幾個月日撚日起身都會生
又搵唔撚到病因呢下先無助

生過一次 唔知係唔係風疹 痕到PK
個時返工吹風吹左成日 查下藥膏 過幾日好返
記得風疹都有幾多因素生.... 祝斷尾

唔係賣廣告，不過真係食治敏速食好

有親戚都係幾年最嚴重要入院 都係食治敏速斷尾

陣間去萬寧買返盒先

食粒黃色傷風藥冇事

5000左右 未計之後調理身體

呢排我都係咁
請問巴打宜家好返未？
可唔可以分享下

我幾年前成日 OT 壓力太大生過
後尾睇左好耐中醫都無咩好轉
到公司個 project 完左就好返

我2年前都試過 一開始係成個背
之後臉都有 睇左次西醫 隔一排無事
無再生過

我之前完全無食物敏感
但呢次之後個年就濕疹
搞左半年先斷到尾

我係有次傷風感冒 之後就發現手腳周不時生啲比蚊咬既印 有時一條條咁 直到宜家
其實算唔算生風疹

我小學個陣每年到春夏天就生風癲
跟住到小四個年小學搬咗去另一個地方就冇生
有一次行番個條路就生番
咁先發現應該我對某種花粉有敏感